有冇人同我一樣覺得習近平主席其實係個好人

有時身在其位冇得唔咁做啫
同埋有時可能係佢啲手下自己亂嚟， 成個中國咁大有時好難管得曬

其實睇佢打貪就知佢有心帶領中國重回正軌同埋為人民服務

係，其實佢好黃，想解放香港同台灣好耐

係其實毛澤東都係 四人幫以至紅衛兵 控制唔到

真。攬炒派
中共用左幾廿年建立既外交比佢一招收皮

其實都睇得出佢係真心想香港好

打貪

黑暗兵法 欖炒全國 幫老豆報仇

收皮啦，支那賤種死去幫你老母用支那寶接客啦
記得同班黑警影相留念
唔好俾佢食霸王雞添

我相信佢係女人多過好人

你真係天真過天真嬌

我都相信樓豬老母一定好淫

毛語錄好嘢嚟喎革命無罪造反有理

條友係想做皇帝，否則佢唔會坐住龍椅來接見林鄭。